(颱風襲港)我最期待的畫面出現了

登陸天文台呀
知驚未

睇下你班友仔仲局唔局部地區驟雨
仲會唔會咁遲掛8號
收工先黎打8號

我uncle影嘅相
點解你會有

屌你老母 睇左幾次先明你up乜鳩
係咪覺得自己好撚風趣

係
魯芬急轉彎就唔風趣

睇左幾次先明
你都幾on9

明明個post係你打
但我睇完都想搵個窿捐入去

你都諗左幾次先知點串人wo on9仔

我唔係諗左幾次
我係串佢兩次

佢就是你 uncle